如果你過咗25歲仲單身，入嚟8吓點出pool

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

Lm

成日買零食返屋企
好正

1

我成日買返去 但唔係我食

22歲仔表示路過 單身

其實每一次要拍幾耐先叫唔係拍散拖

我是咪太健康

低糖都好甜

厹定義 咪見佢係女都yo
一有新女第一時間駁fd
講埋啲曖味野
但人地又同你唔熟個野先好笑

其實冇定 應該感覺問題

我係唔會飲有糖既野

咁我應該唔係

點忍呀
唉呀唉 好為食

咁快又爆左po ar

女仔覺得，男仔識女仔，要點開頭先唔會比人覺得似厹？

感覺係無咁甜既 但差唔多
拔池 我係口渴都飲呢d 野

首先要靚仔

咁都係既⋯⋯
不過都要比啲空間啲靚仔得唔明顯既薯頭發展下

咁我一定唔係啦
都唔L 識開話題講野
係新公司都係人地大圍講野我識就插下嘴
D 人都可以唔知我係邊度黎

旅發局主辦的「香港電競音樂節」踏入第二日。16隊來自歐美、東南亞、日本、韓、內地及本港隊伍對壘，參加有「食雞」之稱的《絕地求生》首日計分賽，現場所見，入座率約只有六成，反應一般，但部分觀眾説滿意安排，又指會繼續前來支持。

賽果方面，兩隊香港代表隊暫列第五及第九位，其中排第五位香港隊「HK9」代表之一的黃柏龍，苦練了一年，在首場賽事中「開傘」後不足十秒便被「擊殺」，成全場話題，他笑言是「帶目的犧牲」。

yo men yo春

見到啲厹餓得太耐 有女一行過去 就會圍住人地

小領隊

因為我唔太好甜野
同埋小小甜 我已經覺得好甜
之後順便介埋

如果我仲食甜野 200磅up

爆咗post

咁你宜家應該美女黎

飲水啦

hi

靚仔好緊要
但我試過比啲都叫ok既厹
都係唔得 搞唔掂

啊

點出pool?

如果係唐朝咪係

呑拿魚嗰個好食呀

推得好快

留名學嘢

先觀察 再問我地意見 再傾傾計 再試探 再溝 再表白

插人菊花

食三哥得唔得

一樣 同我

雪米磁個皮好好食

屌屌hi

老老hi

食咁多 無人要

飲飲hi

我有女會行開

豬豬hi

21留名

深宵總是餓

做運動就會
平時維他當水飲

唔得

食m記啦去盡佢，仲食皮

重點係有女

餅餅hi

食四哥

尋晚食左

脆香雞翼 紅豆冰

訓未

再食

雞翼呀

氣氣hi

Hi

聽晚諗諗佢

煩咩

大家都係唐朝靚女

一齊食

係呀

聽晚得 $10 麥旋風啦

你咁樣溝唔到女 主動啲

係

360

圈子細，識唔到人

唔該曬

我最近M記都介到7788 佢啲雞扒 麥樂雞
我想食 但忍口

應該佢未知你意思
當你普通朋友唔洗秒回啦
有心既試多一陣先啦

麥旋風

係 有心唔會少覆

原來我誤會左個意思
以為係講佢有女朋友會行開唔做厹

戒到m記 已經成功左80%

熟悉會然s呢

係你戒既時候做promo

我註定不會成功

乜料呀你

尋日都係麥旋風wor 好似

其實我好少食
食都係早餐多
同埋我又唔飲汽水
但有時因為佢平我先會買

just do it

前排識左個女仔 原來最後都係搵我sip時間 止蝕離場

以後見係飛雞都係不了

不了

咁有人係有女都照搵食架ma

加上之前個排食唔落野
成功控制返個胃口
依家比起以前食少左野
今日有人話我面都瘦左

尋日唔係雞扒加汽水咩？

有女就唔洗入黎啦

我都覺得係
但是佢真係好忙
不過算啦 中女唔介意單身

現代化靚女有望呀

我真係未買過啲promo

主動啲

飛雞好忙ga

怕什麼
個目標未出現姐

我見過 厹成功左

對唔住大佬
打還打唔好打面

北上咗之後match咗

香芋麥旋風我見到

有女都要黎探下我老人家

老實講
淨係做空姐冇做其他秘撈
比地幾得閑

孖芝好正架

我通常都係收工先買盒雞翼慰勞辛苦既自己
瘦左咪好囉 瘦面好難 恭喜你做到

怕動心hehe

係時候拎返啲靚衫出黎
再加下做運動瘦返下

25叫老人家

話說前日連續做兩堂瑜伽真係好正

錢作怪

我都唔食孖芝

亞姐我今年29+1
係咪打得小

做開就會有動力想做落去
以前跑少日都唔安樂

春
好陌生呀呢個post

沖個涼就第5頁

點解今晚係咁比人打
腫晒好難有人要架

禾地等舊會然返來🍉🍉🍉

姐姐

韓國買
都唔平

腫左咪等啲女黎探病關心下

乖

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

D 女平時見到我都掉頭走啦
仲邊個會黎探病

今日忙到七彩
岩岩先收工

啲人會話你又肥咗
而唔係比人打腫

幾年前廿歲果時做pt果時覺得個姐姐同事好吸引

辛苦曬

姐姐好野嚟

咁夜 成點鐘！

對住姐姐咩都講得

報到

想順便係度識下游開水既絲打，
點解我之前識親既女都一係佛系女，一係毒到爆，最後冇一個揀落手。

靚既咪好野 唔靚咪

有人要十四日後先番到

不過係佛系毒到爆女，我出返去先

你揀人 人揀你

姐姐會照顧埋你架

有冇開房

橙

咁又唔洗 我識照顧自己

lm

百貨應百客

收咁夜

我又入黎試下八下

結論係增肥出到pool!?

東莞？

冰個要留14日

睇新聞 個日本游泳女新星成個麥美恩咁

呃咗你了
冇人知點出pool

港女 14日後先見返佢

邊有咁易啊

你

都叫你地忍下

好難
但其他人好似好易咁

貪一時之快

雀仔按摩足14日

扮下好心都要既

但係收到風你有經驗

HJ2Q

依家我眼淨係睇返啲小鮮肉
青春呀

姐姐係唔洗你照顧
利申ex大我6年

港女：你地明架啦

佢忍唔到 見到個靚女係咁吊住人尾，拉都拉唔住

男同女都係靚既好野
唔靚既

水都唔識游既我

我唔係姐姐個時都照顧緊人
依家應該變老母

你的樣子如何

韓星上腦個d

勞資糾紛

唔洗睇都知我係宅個行

咁你都好呀
我係好人同宅 兩行

我教你

緊係唔睇韓星頭個啲
我睇五官先到整體

換唔到人木 次次都鼻入水呀屌

冰個

氣

好想問香港仲有冇依d女仔

岩岩頭先見到
咩評分黎

我成日響正常樣同樣衰之間轉換

咁就要出黎研究下

成日游到中間唔夠氣
太心急游完一個塘就GG

咩叫正常樣同樣衰之間轉換

中秋遊完水 約晒出黎食譚仔啦

不要約姐姐

我係游幾野 完
但我識浮

照鏡會覺得自己正常樣
但係影相就樣衰
究竟邊個先係人地睇你個樣

中秋圍爐喺咪例行活動

游完水係唔應該食野 會更加吸收

你對於我黎講算姨姨啦

係人地幫你影既相

Sor 我笑左
係個池邊練下換氣
蛙式都唔太難

唔準叫姨姨
打得少死仔

蛋白質ok
雞呀蛋呀果d

換氣試過好多次 都係入水

心肺功能又好 技術又好 練出黎嘅啫

咁我應該係樣衰

我多數都唔食野 最多飲水 補一補

29+1? 大5年啫 好後生
以前果件大6年

技術又好

其實你係咪向後遊

果件 果件咩？

其實我好驚玩水
以前有個同學屋企人
就係咁浸死左

我唔食野會餓到頭暈

我未少夠25架 不過a0路過 見到大家又nice 咪留低叫下春囉

可能佢19歲呢
但都係唔準叫姨姨

應該係向前 應該有幾步左右

無19咁細
19+1啫

我依家餓緊個肚叫緊春

未夠25洗咩驚住
大把機會啦

ex 我指我ex 31但佢睇落係廿零歲樣
其實都仲好後生 只要心態年青就睇落都好年青架啦 唔洗擔心

打到你變唐朝人

其實背泳係向後游定向前游

以為你切開左個ex一件件

20歲個陣我仲 on99 咁唸住好多機會識到女仔
點知到而家都係無圈子

我估你喺唔識點呼曬啲氣出嚟 個口一上水要呼一呼啲水出黎先可以吸氣 唔喺就會入水

理得佢 照食
我所謂減緊肥但正餐都係極heavy 夜晚餓照食下雪糕

我見都開到八。
有無開個wtsapp group?

仲要成身濕哂又攰又肚餓

大學grad冇=冇架啦

有無住hall

出來做嘢更加 識唔到就冇

我係做唔哂無得收工果類

聽日仲洗唔洗返

岩岩游完1km中速 200m快水
即刻去食翻個蛋牛治加可樂平衡下心靈

要..

有
不過都係同打波果班熟

姐係

6開到8 咁囉

我I大top up咋

我反對你開既 有冇人入就

Ive都有hall

同班呢！？
好想試下住hall 生活
可惜唔讀書入I大咋

我通常都係打完波/跑左幾日就游1k當拉下筋算

我讀個2間應該都無

冇乜可能識到同班嘅人 走堂人士上

同埋熟果班一定係hall/uteam架啦 上堂好難熟 堂堂唔同人 通常都係做完谷project就散 除非真係咁啱搵到班啱口型

早d休息啦

搵d 野搞下ma
完Pj 飯 打個邊爐
不過已過去的。。。 職場fresh grad 係難d 搵到岩年齡

食完個m記就走去訓覺

痴線 咁夜收下一日仲要返

個個都訓晒啦
早抖啦各位

都有嘅 不過其實都係難d熟

職場好難搵 首先要有女 第二要啱年齡 仲要睇佢有冇仔 (99%有)

職場搵 重要睇下你咩工種 工程IT

裝修 司機 滅蟲

咁又太偏門
就連會計big 4 都有攪公司speed dating

可想而知

毒撚走左 唔知

你明嫁啦

拎拎

牙叔咁夜

唔明喎

牙怪都咁夜
你呢幾日搞個活動睇下邊個無出現就知

禾搞矛人莊 分唔到喎

即係果d 人都番唔到黎住

肚餓眼訓留名

個個match哂

咩係出pool？

出池

就黎25 拍過2次拖都係比人飛 無左信心

Programmer

唔識講野可以點做

點解既。咩原因先

真毒lm

下個更可愛

留名參加活動

你唔覺得甜ge野飲來來去去都係果種砂糖/玉米糖漿味?

星期日，又毒留在家中

諗緊好唔好比多d錢住靚d既酒店
但又懶得搬

姐姐又去邊玩呀？

毒J留名

臺北咋嘛

屌 一撚樣呀 是0
好灰

你明嫁啦～～～

佢地match哂

25 都係a0

星期日仍毒在家，諗緊星期一分手時講乜

反而鐘意呢類男仔

幾時去？

有料爆？

除左牙ling 之外match 晒

星期日LM

已經去左 聽日走

rich

我一陣就食譚仔
哈哈

攞打啊死仔

新人留名

係咪唔想返香港

聽日走仲諗搬酒店

窮遊

itpouring hi

剛剛好

咁咁 hi

又夠鐘返工

hi new

卡比比

譚仔hi

晏教 hi

烏豬好

擰擰 好

牙生早

花生hi

唉 琴晚浪d衫今朝早濕晒

矮撚係咪無救 屋企家境普通 每年都一定3-4次旅行

後面果句講黎有咩用

四個男仔互相match哂

牙剛

所以最後無

係 利申 殘廢

Wig

四個女仔互相match 晒

窮遊的資格

Wu g
你串錯啊

冇四個女仔呀 得三個女仔同一個波台痴線佬

Wug

gay post

個天黑晒準備收衫

你好似都去日本啵

做咩好

個s我食左

求名單

有咩做

同求

有料爆

訓前勁好天架 搞到今朝又收過又洗返又浪

牙春

天氣不似預期

春春有咩做

禾比人拘留左
快點籌期救我

勁多灰濛濛

由你啦 我地無期

五皇三后

四朵金花

特別的稱呼

打完波

由得佢啦

今朝訓到豬咁 有落雨！？

食完野去整蛋膠

咩波

儲左一年錢

出pool了

落到勁大 衫都滴晒水

整比me

羽毛 腰痛

老了

豬豬hi
又要洗多次

騎馬仔

10點浪左啦 宜家出街

同屋企人飲完茶去。。。 返屋企

男上

有街去 羨慕

唔巧帶啲禁書牙嘛

你又出

比左錢公安，出番黎了

自己出街同公園呀伯傾計！？

一日唔搬啦

3-4次旅行都叫家境普通
我未做野之前都未坐過飛機

同空氣男友出

但你打過

小雲唔巧扮新人

所以無搬 希望今晚瞓得好

我都有右手陪我出wor

一早出去做完瑜伽好開心

那有J

有無左手

我去台灣瞓hostel咋

我都係
不過好攰

自己一個係屋企
好想喊

屌你 做乜野會睇架

做完好輕鬆wor

左手今日約左龍唔得閒

我都係啊
叫酒店但其實係hostel

發生咩事啦？

同一個女仔相處頗開心，我覺得唔多唔少彼此都有d好感。自己好想進一步發展。。但無奈每當想到呢一步既時候就卻步，原因係覺得自己條件未夠好，比唔到佢d咩，除左快樂的回憶 （可能得我咁諗除非唔係）。好多人話我諗太多拍拖係唔洗顧及咁多野，拍拖求開心唔係揀老婆。但我好想講。。。。

我並唔係只想做到你第N任男朋友，而係我想成為你最後一個

改呢個名巧似唔係好啱

叫得新人嗰啲好多都唔是新人

咁改乜名好 仲有個quota

筋硬會好痛

原來可以改貢多次
用真名小雲

我都硬 慢慢就鬆

時間唔等人
你卻步時個女仔會知

我同我男朋友分左手喇
好辛苦

有冇諗過個女仔想點
有時你一卻步就冇㗎啦

因為咩事

Gchi

想喊就喊 谷住做乜

做咗成年都係硬

拍拖其實唔只求開心
如果有埋將來更好
有得簡邊個會想不停咁拍散拖

一定係真名上連登

[認真]
小雲
後勁
倒貼

佢只愛自己

你又笑乜啊

頂 三個都

D topic 名

回家有冇自己練習
你係邊頭做

粗口花生

仆街d 講
你想行人地未必想行

爛口

空中冇得練
不過都懶得練

三個都好好

自然醒實在太爽

倒貼小雲有後勁！

成日都急尿急醒訓唔到晏晝

傳意 : 5/5
創意 : 5/5
A+ 貼堂

見啲人會日日自己拉鬆啲筋

花生都爛口

有人話佢講好多粗口

佢尋日幾乎每句都有

留個靚名

正正就係尿急醒 但都滿足

出咩 pool 呀, 直接出櫃啦

星期日又自己一個

我玩唔到空中 好辛苦

你地對佢做咗乜

嗯 藍色名wor
小心d

我地陪伴著你

我係鍾意男人

你地對佢做左乜

你哋巧可疑

佢露出狐狸尾巴

今日要做運動
減減脂肪

加油加油

呢個好！

屌鳩你，仲單身就放低部電話，出街識異性啦 DLKH

禾懶

空中矛咁辛苦

執波 拉筋二揀m

好暈wor

唔揀

啲動作唔一定係倒吊

係度留tg會唔會識到差唔多年紀女仔

有巴打留過話有人加

可能人地靚仔

這些機會
連登留tg profile pic用靚仔相
點知

壞印象 唔重視

Match

無你咁sweet

真，lingling學壞了

樓主有冇性趣john d meetup 活動玩下

00一拖二

驚比人無視

我全都要

大家好

呀淫你好

@巴打ssssss

有巴打我又要呀
add我

唔會啦
打麻雀要搵人登腳ge
你唔會玩玩下發老脾就得

聽聞牌品麻麻

留tg可能有呢

會反台

牙春會拍枱

唔係掛

不過見到同台d囡囡又後生 又slim 又大波得來有條屌西腰
輸game

樓主可能忍唔住。。。

唔會輸

Meetup 有冇貢多正菜呀

去得多次次跟唔同group 玩 總會有機

星期日柒係屋企好鬼悶

上連登

點呀係咪又想聽我講粗口

俾你講完決定戒

我係咪自帶左粗口filter
我一d印象都無

人話

當你以爲件事告一段落既時候，又係另一恐怖開始

Hi戀絲 有咩最新消息

咩恐怖既開始
講黎聽聽

講粗口好正常姐，發洩下嘛

想聽牙生用粗口鬧人

其實身邊全部都係仔 但同佢地太好兄弟 都拍過好幾次但冇個過到一年

是咪屌牙仆街呢啲咋

係啊

新post lm

所以我唔敢再進一步行動，但眼見身邊有比我條件好既男仔追求緊佢，個心會唔舒服又無奈，畢竟係自己唔夠勇敢。。。

好得意wor

落巧大雨 好彩番得切屋企

原來你聽bts

算係咁啦

上緊啦

有異性無人性

念念

咁算吧啦你
就算追到手 有比你好條件既仔再追你條女
你都係會雙手奉上

豬豬
諗緊食啲乜下午茶 做埋夜晚

我試過
街都唔想同佢出
不停咁禁禁禁同禁

cut cut

吉吉

咪再約佢啦

吉野家邊爐？

都好wo

冇約呀
當面屌佢就唔好啦
最憎人約我出黎
但又係唔知做乜野

巴打 你的意思係 係鐘意對方，應該鼓起勇氣追求嗎？

扮新人

白汁磨菇

再約唔好出

舊人留名

冇留過名喎覺sir

wug

打邊爐打到夜晚
btw 6點先有？

巨丼牛肉飯

想做咩呢

好戒唔戒 戒粗口

食

我訓了

係屋企鳩緊?

做做做

Note 9 變大了

我買左烏冬

鳩緊

等一陣打邊爐？

緊係 唔係點溝女
我意你幾好既條件都唔會走
你咁冇自信 我係女都唔受溝

食緊烏冬下午茶

個男同事同我表白，但我有男朋友

新既死纏爛打又出現

分手啦仆街
你可以唔受管架

太少啦唔夠我食

減肥呀麻

聽人講將3餐時距縮短
3餐都食正常份量
最後個餐就可以等4個鐘後先訓
咁訓個陣餓到唔餓就等於用緊脂肪

呢d人唔會分手架啦 佢地到老都係咁 唔好再出啦 下次再幾你 已讀佢啦 等佢無晒朋友

[TG]巴打絲打過來參觀下

多仔喔美好

想睇

又有男朋友

睇咩

佢知唔知你有仔先
知嘅話都仲咁做

隨時隨地出pool

佢問：你有無男朋友？
我：有呀！
佢問：咁我有無機會？
我：無！
佢：但我好想你做我女朋友！
我：我有男朋友
佢：我會繼續溝你！
我：咁我叫男朋友做野先

狗公

係勁既

揾過單身正常樣的女仔都咁難

救命呀！
Btw,我將呢件事同我男朋友講左！
我男朋友話，我一有時間就接你收工

咩勁

咁快出pool

唔好咩

出pool唔難

散拖喺指男女（男男女女？）冇實則確立唯一情侶關係，享受擁有情侶關係嘅福利，但多數不存在責任需要承擔.
時間長短未必有直接影響.

簡單黎講，你可以同時與不同的人確立散拖關係. 但你/佢都唔需要為段關係付出d咩或承擔d咩.

應該有好多人會好享受呢種關係.

已經有預感會做中女
生活圈子真係好撚細 分左手之後個人愈黎愈摺

最好就6點後唔食野
同埋早餐食最多
之後午餐同晚餐再慢慢減份量

但同事會好煩 面阻阻

留名學野

睇你變大

你地match

棍棍

呢個係咩料
講完咪仲反感 7既。。。

勁

唉，點解會咁

哈利王子

我又要出 pool

呢到match

咪鬼理佢啦 有人接收工係開心既

哈利乞衣就真

絲打係個好女仔.. 當初我果個都係咁就好了

但麻煩左我男朋友

當初點

不了 唔係好適合我

佢返pt俾人追，仲瞞住我同條仔收工去食野，到人地拖佢想咀佢先知出事，最後都係無同我講，係咁啱用佢電話睇到佢同fd講返先發現，嬲到想煎佢幾巴

其實大家既心態係點

因住俾人圍毆

佢係咪想收兵呀

佛系

#metoo

男仔唔係靚仔又毒做佛系應該a0直到死

哈利note9

咩心態 樓主同大家成日組團食野

無女想有女
但又會驚同佢唔夠女 “古”負左佢

冇
冇人陪我食

pmed

佢諗住識多個朋友無其他意思，不過之後都因為其他野分咗手成年

依家打唔打驚

出咗去自己打邊爐

又打！

自己打

冰到打

自己打完邊爐再打波

放棄治療了

一人鍋 希望冇乜情侶

附近嘅毒撚店 星期日唔想食西莎

羽毛咋

好耐無去食吉邊 講起就想去

Go

吉野家太多人唔敢自己去

有人陪你打

分左手真係街唔想出去 唔係屋企冇野食真係懶得出

其實自己一個更開心

驚咩
一條友食飯無問題

我日日都好開心

比情侶搭枱就不了

揾唔到間店

個個咪你囉

聽晚ok？

其實有咩問題
聽下講乜野囉

我覺得連自己鍾意人既能力都冇埋
忽冷忽熱既都係仆街黎

一星期準備食第三次元氣

尋日自己食完

連屋企冇野食都唔會想落街 捱到夜晚就有飯食

兩老出去 唔煮 今朝食左兩個營多到依家

女：喂呀 我又要呀
男：自己夾啦
女：我要你餵人地
男：呀
女：呀 好食 到我餵返你
男：呀
女：好唔好食呀

對面毒撚 心諗 屌 放過我啦好唔好
我只係想食個飯 點解要攻擊我

咁你慘啲 我自己平時係屋企係靠食生果同瘋狂飲水整飽自己

平日食西莎

唔想知呀

巧lonely 呀

本身諗住叫pizza食 街都唔出
但尋晚叫個朋友買左個tvsuper比呀媽睇 焗住出去拎

好好味咩

我都幾中意食元氣

隻揪！

巨根留名

照顧好自己啦

好嘔心

屌

我成日食譚仔都係咁
仲要一有人走對情侶就會調枱

r個朋友一齊食飯！

揾日去試下有乜特別

一路食一路開住呢個post 碌

我做緊

冇其他人可以搵

我都成日食元氣

偏癖地方真係好
四圍都係一家人 冇情侶

春

好撚貴

我諗唔到食咩就食元氣

等緊我個鍋

仲要扮嗲扮Q 但個樣一啲都唔夾

單拖食次次都$200起
轉左場去殺你呀

食d飽肚既壽司
100都食得飽

咁慘

我中意食炙燒黑椒熟蝦 同軟殻蟹手卷

可以接受啦 附近無咩好食

咁貴 不了單拖一百蚊已經max

好慘

我多數都100左右

有女未呀

毒撚鍋

愈來愈爭得多數架啦

好好餸

豬豬留名

女同事轉咗身分未

比人打左巴

咁快家暴

bb幾時出世

炙燒黑椒熟蝦呢個好味

邊個我bb

如果佢唔介意可以上！

牙花

對面搭枱嗰個又想調位

lm睇圖!

座你格離

下次搵我搭

女人來

次次我都係搭枱

推到有圖！

小桔

繼續吹 我好小氣

公開咗係一對了

咪屈 會比人打到入廠

又個個唔食甜品去下場

跟住照顧你下半身

蠢蠢

我個名唔小咖

（插尿喉）

大？邊撚到大啊 睇過

double may要再搵搵先有圖提供

原來阿花有老相好

我 立 即

識佢老鼠

遇怪魔我即刻變大個

打情罵俏要迴避下先

營多肥到 不了

有時知到好正常
不過覩會有啲唔舒服

我開始懷疑人生

咩事呀

未懷疑過
都係冇女

我想去西藏 但是好驚

高汁會員

嘩 中上巴打
咁個三個有冇一個岩feel先

今晚有朋友
三隻單身狗食飯

咩叫拍拖
咩叫鍾意
咩叫戀愛

小器簿

巴打自介下

我都想去
同事返黎講好正

約fd去

首先要有遊伴

有單身狗朋友真係好

25+
肥矮毒柒窮摺

甚麼叫做愛

我愛都未做過呀

記低哂

但係一個去好危險
2個叫好啲
3個去先搵陣

太假 零分重作

應該係
三個都唔靚

堅
唔信你問佢地

呢個真係標準答案

屌你你都叫有得揀

手足的愛

誰輕輕叫喚我

我中唔哂但都係咁

你有？

agger 暗瘡肥婆都唔要我
雖然都唔想

用嚟形容我就最啱

你就好有得揀 仲有三個

自貼嚟評下先

中唔哂

五姑娘十姑娘

唔明

歧視暗瘡肥婆

矮？

冇fd咁長假
諗緊自己去

我都比人岐視開
又比人當左廿歲

有伴就開心d lor

背包客棧搵人

自己小心呀

小朋友__丈姐姐

得唔得呀
我中女一個

係荷蘭都算

女就真係危啲
識唔識揸車

次次一定會叫

唔識
再唔係跟團去
係咪好on9

講起都肚餓

樓主

一個人跟團會好啲
有咩事都有睇住吓你
不過要補單人房錢
都幾金

笑呀即管笑呀！

好彩我冇暗瘡
但我係肥婆

有暗瘡又肥here

已經食飽左

雖然你咁講
但你係我心目中係個靚女黎

次次都食元氣卷

佢係

只要我地唔見
我就永遠都係一個靚女

真靚女蝦毒卵好咩

矛啊
今日見到狗狗巧開心

邊度有得見
好想摸狗狗

樓主正野

係台北

落街買雪糕食

係噃

好羨慕成日有得去

又蝦肥豬西

食緊榴連

肥佬格離永遠係車上面最後一個空位

台灣我都好想去

而且你唔跟團
我地未冇工開

今年真係好似去得好多

唔食榴槤

冰度
禾就去

又日本
又台灣

榴連不知幾正
試吓食

太瘦都唔要 香港男仔應該好中意食骨架

Pm禾？

之前泰國 3月俄羅斯

之前南美搵果d 係兩個三十 兩個五十既人

做政府既都rich

單身不知幾爽 日日見班fuck boi係度傷春悲秋

跟團見到10月去都21k up

我今年都四次

3月去俄仔
凍死

威。

已經有人見過 爆左你係靚女出黎

聞到唔想食
之前 m gay D26

你真識食

去旅行！？ 禾又去

西藏其實唔危險咖

market place d 到期乳酪加左價 上次見20蚊 買來食
今日見要25

食蕉啦 由佢留係度賣唔出
一蚊你都收唔番

你先rich

Sorry 囉
我都有骨
比d肉包住左者

Rich

係
凍到癲

以前做過成都坐火車上
酒店ok 有隨團醫生
去珠鋒大本營 5000米左右
好貴 不過都值
帶齊野玩就得 唔洗諗

y單身男

春姨

多咗2

唔危險
係設施一般
同坐車坐到傻

因為毒撚無活動

我成日見到啲女瘦到一打風就會吹斷咁
我都係中意睇大波妹

點解我做政府做到咁poor

我覺得憎一個人 最妹係當佢空氣
冷暴力

唔怪得話唔好食
原來食左假榴連

想睇double may

覺得算係咁
個時去都幾安全

毒撚會去旅行既咩

咁個人一定好憎我

日照短
唔係幾抵玩

牙春照鏡就見到

禾先係毒撚矛節目

果時好想去散心
Dklm
散到依家都仲散緊

肥豬lin 頭向下睇唔到

就係唔想理佢先當空氣

點解身邊成日都有臭雞存在

尓牝係

毒撚係屋企睇港姐

我知啊
I mean有人都ig9nore me
佢一定好憎我

我係到諗 會唔會有仔肥到個肚腩遮住碌鳩

你去梗係唔危險
蝻都驚左你

毒撚活動 去漫展 遊戲展

連今晚港姐都唔g

炒米粉兄弟

去陽光與海灘先散到嘛

咁堅

有無推介

有

多數肥仔減完肥會話碌9長咗

我個時散左都想散心
點知去個時已經有新仔

安全樣

一個人去都得掛

臭雞真係妹煩
聽佢把聲都想屌出聲

我愛lingling

叫我？

感覺被攻擊

...曬命啊

其實係肚腩細左

Del佢啦

曬乜 依家想散心既錢都冇

咁癲

唔係 d 男人好唔安全

俄羅斯？去唔去西柏利亞

花心

東南亞國家好平者

你去過？
我覺得 一個人去真係有d危險

真

睇農夫同diddid姐 等笑

我都有考慮過呢個問題
但是真係好貴
同埋去d景點未必係我想去或者好短時間

自行過濾

火車？
我唔打算全程坐

岩岩先洗完皮幾野 清左倉

個腦未識貢做

點解咁講？

入咗bb食物

如果你想一個景都停長時間
咁就未必啱

又食左日雞胸

我見好多得個半鐘
同埋自己去好孤獨

孤獨換自由亦有快感

我都係 年到27，幾年未拍過拖，工作圍繞住都係班麻甩佬，已經諗唔到有咩方法可以識到女仔，落酒吧果d又唔係好岩，日日都係用工作麻醉自己

diddid 姐呢個組合幾高汁

同我咁似既
日日都係做野等時間容易過

下個禮拜要減 暴食咗

有時都覺
但係且同行既起碼係香港人

上網呢

唔知禾中同典
睇睇先

暫下眼又一年

幾號

好過夾艾粒

講咗幾號咪會自爆

好似好正 邊度黎

堆填區偏癖地方

冇呀不停出
額頭特別多

都係
但是邊個幫我影相

係
到時xams去都唔知幾錢
太貴就真係不了

係
又老 一歲

放心
聖誕唔會有團

唉
邊個唔想啊

我腸胃好好放心

你講真？
why

同意
好想係咁

食飽早d訓

我用緊水楊酸
用黎清啲角質

領隊

冬天凍到傻
冇人開門做生意

咁你首先要有間屋

杏仁酸用家here

成日都ff呢個畫面

聖誕有年去左 住加機票都成皮幾
去日本

依家啲黑頭個啲真係生得冇咁多

姐係話只可以自己去shit

所以開頭先話背包客棧搵人
不過要小心都真

聖誕去邊都貴

租住先

講緊西藏

等我睇下搵唔搵到人做伴好過

好浪漫呀

屋企人睇香港小姐 完全矛性趣睇

用自拍棍

窮撚都係留係香港

究竟個人有幾憎我
先會連見一面都唔肯

去北海道既小樽睇落雪會唔會浪漫啲

後生有時間就多d睇下個世界

每次針清完啲黑頭又好快返嚟

咁柒

好得意咁形容

我有咩得罪你

I am so sorry

去過呀，都係一個人，可能如某啲巴打講我個樣太安全所以先會無事

好彩今晚有波睇

唔好意思
你係絲or巴

唔後生啦

有包袱未

所以用依啲可以等佢生到冇咁多

太誇張了吧

唉

自己一個行條咁既街先想喊

再過多幾年應該開始有

有小朋友就好難

釜山南浦洞

其實你地圍爐開個谷咪得
呢到都有男男女女
大家又係25歲單身，點解仲可以叫咁耐春

唔會 你仲有我地